中學生涯未試過同女同學一齊上pe堂是否人生遺憾？

好

中學男女仔係分開上

我記得你

無試過，但可以同對面學校既女仔一齊上

點解？

pe堂一齊做體操

游水堂要分開上 女仔冬天游水，男仔夏天遊

女校

我以前初中游水堂
比女同學笑
妒忌我對肥仔波

符合標題喎
同女同學上

游水有得一齊上

未同過男同學上

分開上
唔同泳池

男女分開上

有次唔小心入錯女更衣室睇到班女同學著住胸圍底褲周圍走真係……

我地都係
但佢地會𥄫仔

之後？

透明人間

同幾個女同學上pe堂時

樓豬應該開個po
中學生涯未試過上堂彈女同學bra帶是否人生遺憾

做乜

你開

屌

無遺憾唔洗開

樓豬咁多遺憾 不如報華德中

我係毒撚

有咁又點，越大越會分開上，避免太多接觸。都係冇咩用

又話3日唔開po
屌你

未屌過著pe褲既女同學先係

太得閒

條緊身pe褲好正，有d女同學屋企無乜錢，pe太細件都著 住先，成個gap印睇晒，同無著橆分別

約下女

未見過

睇女跑九分鐘排大細

那有女...

佢哋好hea
散步咁

男女各自有pe老師 平時都分開上
除左 平時圍籃球場跑n個圈先一齊
有啲發育好真係

不過講真上多幾次就慣 跑完已經無氣力望

我地都係
我級啲女大多數平

你掛住望男同學